---
aliases:
- ../announce-applications-18.12.2
changelog: true
date: 2019-02-07
description: KDE випущено збірку програм 18.12.2.
layout: application
major_version: '18.12'
release: applications-18.12.2
title: KDE випущено збірку програм KDE 18.12.2
version: 18.12.2
---
{{% i18n_date %}}

Сьогодні KDE випущено друге стабільне оновлення <a href='../18.12.0'>набору програм KDE 18.12</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Понад десяток зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі Kontact, Ark, Konsole, Lokalize, Umbrello та інших програм.

Серед удосконалень:

- Ark більше не вилучає файли, які було збережено у вбудованому засобі перегляду</li>
- Адресна книга у новій версії запам'ятовує дні народження при об'єднанні записів контактів</li>
- Виправлено декілька пропущених оновлень показу діаграми в Umbrello</li>
